[賀年獻禮]大年初三聽證會！德國戰線下半場開波！！

咁多位deadline fighters ，唔知你哋仲記唔記得之前有三份要你哋簽嘅德國聯署？
而第一份夠數嘅議題將會喺大年初三(27/1)十一點進行聽證會，內容有關停止香港人道危機同埋制裁香港警察同主事官員

嗰陣唔單止有聯署人同發起人發言，仲會有德國嘅官員去回答國會議員質詢會議內容係全德文，我哋會記錄低跟住翻譯返畀大家知，詳情可以留意番Germany stands with Hong Kong嘅facebook

嗰陣會有直播，學緊或者識德文隻手足可以click入去睇下

最後，好多謝各位有份簽名嘅咁多位香港人同有份推post嘅kol，我哋會繼續打呢條德國戰線，聽日喺柏林同法蘭克福都會有手足舉行集會，兄弟爬山各自努力

Freiheit für Hongkongers

自推十連(1/10)

(2/10)

天滅中共(3/10)

解散警隊，刻不容緩
(4/10)

by any means necessary (5/10)

五大訴求，缺一不可
（6/10）

請停止捉鬼（7/10）

Fight for freedom
stand with Hong Kong (8/10)

黑警死全家（9/10）

我願榮光歸香港（10/10）

推

Push

推熱門

報仇

幫推

辛苦哂巴打